\assignementTitle{Радиус робота-уборщика}{15}

Пока вы занимались проверкой пересечения траекторий, Серёжа не терял времени даром.
Он разработал идеальную (по его мнению) траекторию движения робота уборщика. Учёл (по его мнению) все факторы: расположение мебели, обуви и т. д.

И теперь он просит вас рассчитать, какой должен быть минимальный радиус робота, чтобы он смог убрать весь мусор. При этом робот должен двигаться по траектории, разработанной Серёжей, а мусор - это набор из $m$ материальных точек.

\inputfmtSection
\twoitems{В первой строке два целых числа}
{$2 \le n \le 500$ - количество точек в траектории робота;}
{$1 \le m \le 500$ - количество мусор-точек.}

В следующей строке заданы точки ($2 \cdot n$ целых чисел): $x_i$ $y_i$ --- $i$-я точка траектории робота ($1 \le i \le n$; $|x_i| \le 10^9$; $|y_i| \le 10^9$).

В следующей строке заданы точки ($2 \cdot m$ целых чисел): $x_j$ $y_j$ --- $j$-я точка мусора ($1 \le j \le m$; $|x_j| \le 10^9$; $|y_j| \le 10^9$).

Никакие две последовательные точки траекторий не совпадают.

\putImg{7cm}{prog_final/task_002/task002}{Рисунок к первому примеру}

\outputfmtSection
Одно неотрицательное число – минимальный радиус.

Ваш ответ будет засчитан, если его абсолютная или относительная ошибка не превосходит
$10^{-6}$. Формально, пусть ваш ответ равен $a$, а ответ жюри равен $b$. Ваш ответ
будет засчитан, если $\frac {|a - b|}{\max(1, b)} \le 10^{-6}$.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
3 3
4 4 4 2 3 1
4 1 2 2 3 3
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
1.4142135623730951
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{2}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
2 1
0 0 1 1
1 1
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
0.0
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeGradingIfExistsByPath{prog_final/task_002}

\includeSolutionIfExistsByPath{prog_final/task_002}
